4點講香港根本唔值得亦唔需要繼續被拯救

1.政府重未停擺
2.淋病好安全
3.頒獎大會順利進行
4.越來越羨慕黑警

仲有班藍絲